有警員於數碼港海濱公園爬行搜索毒餌

今年一月起，數碼港海濱公園出現多宗狗隻懷疑進食毒餌後死亡的案件。警方非常重視案件，昨日（2月8日），西區警區人員聯同機動部隊人員在數碼港海濱公園搜索，以防有不法之徒放置毒餌。警方亦與物業管理公司代表會面，提供提升保安及安全措施的建議。同時，警方亦與獸醫診所保持緊密聯繫，並呼籲他們如接獲疑似案件時即時報案及提供資料。市民如有任何與案件有關的消息，或在上址目擊案發經過，請致電36606611與西區警區重案組第一隊聯絡。

「動物守護 • 社區大使」計劃提醒各位寵物主人帶寵物外出時，應盡量收短牽繩將其靠近自己，切密讓狗隻離開視線範圍。

警方重申，根據香港法例第169章《防止殘酷對待動物條例》第3條，殘酷對待動物的最高刑罰為罰款20萬元及監禁3年。

數碼港就full team上陣
如果平時公屋果d=無可疑

POPO死同類

好撚滾動，原諒黑警了

4隻腳

點知有毒?
佢地係咪會試食?

最右果隻除埋套狗衫加返條狗帶就fit晒

因狗嗰度養啲狗條命貴過佢哋
同狗唔同命

貝澳水牛陰囊劃破滿身傷痕累累 關注團體指傷勢不尋常 警方：無可疑

大家都有個貝字
此貝不同彼貝

做show有能用

數碼港啲狗都唔同啲

四腳蛇

符合形象

基本功嚟

真係吸引曬埋狗去食

幫緊啲同類搵毒

啲狗真係鍾意食垃圾

隻毒又真係會吸引d狗喎

同類被毒殺佢哋會嬲

佢哋會唔會誤食

呢刻我有少少覺得佢地有性，為左同類咁落力

0仔

同受害者情同手足

千祈唔好忍唔住偷食阿
好危險架

好撚落力

係人都知做show啦

宜家可以光明正大拎返去食添啦

用午餐肉落毒

咩落力
大sir訓練狗姐
平時封區就放狗跑放電

依家放狗搵野做訓練
之後你會見到海關隔離係呢種狗搵毒品

試毒

示意圖

本能黎架喎

做番自己

黑警應該自己索下地先搵到

狗足

搵到午餐肉同毒品
呢班狗會偷食㗎喎

狗嚟啫，做番本能既野

好撚貼切

似

你標題第二同第三個字係咪打錯

所以上次犬總死咗隻？

襲警咁嚴重緊係要認真調查，以後查案唔爬下爬下都係唔認真

汪汪做得好

e班係白警

啲狗戴罩咪無事囉

有三隻

記得唔好食

搜毒犬

之前個單又撤控

執到自己袋？

後入o拍o拍聲

D狗會唔會忍唔住食

標題多左個「搜」字

同狗唔同命

聞到

呢單野真喺 好撚有警惕作用

萬一佢地忍唔住食左點算

數碼港嘅狗高級過窮撚區嘅人

笑到仆街，現真身

傳左咁耐，宜家先睇得清
原本隻狗帶頭盔係for撞柱

食埋啲毒藥我就原諒你

圖文不符，未死

又搵野做戲宣傳

都係4隻腳

有警員 有警犬

唔好偷食呀

睇睇有冇高手p 落呢張圖

好多狗

佢地狗黎架嘛 自然聞得出

冇尾，咩種？

用鼻咪得

反修例示威協助執勤 無警犬對催淚煙產生不良反應

人地話無毒就無毒啦

另一個時空下....

【催淚之城】全港多區湧現大批動物屍體 市民：施放催淚彈後近20雀屍散佈一地

警犬做返自己本行 聞毒

緝毒犬

做好事

食環/衛生署/漁護處的職責..
黑警好得閒?

人哋做返份內事，唔好咁講啦。
我都希望佢地盡快破案。

利申：成日去數碼港放狗

好想打佢pat pat

真警犬

做返自己，有咩問題？

虐貓港姐家姐又極速破案！！

克景轉死性！！

人之將死？！

輯毒狗